我愛香港 光復中國 班狗會唔會拉

乜依家啲狗唔係見你樣衰就拉得㗎咩？